致所有係電視機冒險過既細路

「戰鬥吧！太一」
送給所有，早已放下夢想的你
送俾所有，被選中細路!

剪左幾晚 希望大家可以like同share

呢套咁既垃圾

好失望
悶到爆

整得好好 收貨

如果字幕整埋黑邊就完美喇
有啲字幕睇唔到

我改改

Thx!

g持

利申：數碼暴龍fans

整得幾有心機 特登滾球獸的誕生同我們的戰爭遊戲

我以為條片會有埋對白 最後個副歌前亞古獸講句戰鬥吧太一

我再睇下 cut唔cut到入去
Btw thx~